有冇元天屯既美容院推介

我粉刺暗粒超級多，要定期清。又唔想成日出mk個邊。有冇巴絲可以推薦一d係元天屯既細美容院，要求係針清技術好d就得架啦。budget 係500內一次